情人節一個人好難渡過

無所事事，啲時間過得好慢

留喺屋企陪下老豆老母囉

愛回家個個都有花 但我無